[
  {
    "front": "include",
    "back": "포함하다"
  },
  {
    "front": "produce",
    "back": "생산하다, 만들어내다, 초래하다, 농산물"
  },
  {
    "front": "belief",
    "back": "믿음, 신념, 신앙"
  },
  {
    "front": "similer",
    "back": "비슷한, 유사한"
  },
  {
    "front": "moment",
    "back": "순간, 중요성"
  },
  {
    "front": "situation",
    "back": "상황, 위치"
  },
  {
    "front": "improve",
    "back": "개선하다, 향상하다"
  },
  {
    "front": "increase",
    "back": "증가하다, 증가시키다, 증가, 인상"
  },
  {
    "front": "decrease",
    "back": "감소하다, 감소시키다, 감소, 축소"
  },
  {
    "front": "share",
    "back": "나누다, 공유하다, 몫"
  },
  {
    "front": "emotion",
    "back": "감정, 정서"
  },
  {
    "front": "common",
    "back": "흔한, 보통에, 공통의"
  },
  {
    "front": "recover",
    "back": "회복하다, 복구하다"
  },
  {
    "front": "advanced",
    "back": "진보한, 상급의"
  },
  {
    "front": "indifferent",
    "back": "무관심한"
  },
  {
    "front": "reject",
    "back": "거절하다, 거부하다"
  },
  {
    "front": "refuse",
    "back": "거절하다, 거부하다"
  },
  {
    "front": "accept",
    "back": "받아들이다, 수락하다"
  },
  {
    "front": "experience",
    "back": "경험하다, 경험"
  },
  {
    "front": "certain",
    "back": "확실한, 확신하는,어떤"
  },
  {
    "front": "consider",
    "back": "고려하다, ~으로 여기다"
  },
  {
    "front": "supply",
    "back": "공급하다, 제공하다, 공급"
  },
  {
    "front": "provide",
    "back": "공급하다, 제공하다, 대비하다"
  },
  {
    "front": "practical",
    "back": "실용적인, 실제적인"
  },
  {
    "front": "express",
    "back": "표현하다, 나타내다, 속달로 보내다, 급행의, 신속한, 급행, 속달"
  },
  {
    "front": "quantity",
    "back": "양, 수량"
  },
  {
    "front": "superior",
    "back": "뛰어난, 우월한, 상급의, 윗사람, 상급자"
  },
  {
    "front": "inferior",
    "back": "열등한, 하위의, 손 아랫사람, 하급자"
  },
  {
    "front": "seek",
    "back": "찾다, 추구하다, 청하다"
  },
  {
    "front": "aim",
    "back": "목표, 목적, 목표하다, 겨냥하다"
  },
  {
    "front": "fade",
    "back": "희미해지다, 사라지다"
  },
  {
    "front": "disappear",
    "back": "사라지다, 없어지다"
  },
  {
    "front": "emerge",
    "back": "나타나다, 모습을 드러내다, (생각 사실 등이) 드러나다"
  },
  {
    "front": "grief",
    "back": "슬픈, 비탄"
  },
  {
    "front": "slight",
    "back": "약간의, 하찮은"
  },
  {
    "front": "success",
    "back": "성공, 성공작"
  },
  {
    "front": "failure",
    "back": "실패, 실패작, 고장"
  },
  {
    "front": "run into",
    "back": "~ 와 우연히 만나다, ~ 와 충돌하다"
  },
  {
    "front": "depend on[upon]",
    "back": "~ 에 의존하다, ~ 에 달려있다"
  },
  {
    "front": "carry out",
    "back": "~ 을 실행하다, ~ 을 완료하다"
  }
]
